有無人做寵物美容？

入黎吹下水
無曬朋友嘅工

無同伴

點解會無曬朋友

放得夜 但又唔係完全日夜顛倒
人地放假 我地返工
好難約朋友 真係要夾時間就 慢慢就會得返最fd個d先會搵你
同埋放工身上成日有陣狗味

全部服務性行業都係咁架啦

我知呀 本身都無乜 有時覺得因為返工咁樣好可惜

樓主我愛你 同我拍拖好無？
認真

同行？
對住貓狗悶到傻左？

我畢左業想做
有keep 住學緊

你學左幾耐 又會想做呢行？

自己上門做咪時間自由囉

年幾兩年但其實都因為冇時間而斷斷續續
我想做其實都係因為由細對狗狗對到大，想做啲關於寵物既工種，不過都未真係有明確既目標既

有冇得分享多啲呢行同埋你一開始點解想做呢行

我純粹因為唔識對住人 想寧願對下小動物
以前返過其他既 就唔係咁喜歡

你做上門？
我覺得做上門個d好勁 我真係唔得喇

呢個我都係 一對人就好驚

其實都係要對人 要同主人溝通既 不過大部分時間都係對貓狗 我到依家都係麻麻地同講野

你月薪幾多 同埋你覺得份工點 即係前景果啲

我萬幾炸 唔係做左好耐 我覺得我仲係好新手
前景就睇你有咩目標 想人工高一定係經驗多就越易要求高d 上門做到好多客咁又唔同講法lo

同埋真係越黎越多人養寵物 不過都越黎越多人傾向自己幫寵物做美容 睇下你點睇

唔係 真係中意你

做左兩個月已經想死

吹下水啦咁

咁仲有無做

豬仔收工未

啱啱收左喇

無做喇 已經準備轉行

咁你有其他想做都好嘅 我就諗唔到喇

有冇details

係邊頭返 接你收工丫

唔自爆

你要咩details 等佢覆
我都想聽下

做過幾年
好玩,但幾乎冇得見朋友,所以冇做
唔建議入行,競爭太大

咁你而家做咩

要咩detail

想知點解做到想死
仲可以考慮下入唔入行好

pmed

其實好睇你做個間既 係做到死/未死得既分別

Ok

運輸

都係 我果間就係做死
你有無考到牌？

我有考呀

好好奇點解啲貓狗會企定定比陌生人舞黎舞去，我捉住啲fd啲狗一陣佢地都會走啦，有咩技巧？

唔會架 唔係隻隻都比整 有d比佢知唔會整痛佢就比整 有d掂都掂唔到

你做左幾耐

唔耐 一兩年到炸 新手黎

有無諗過轉行 我就真係頂唔順無唒時間又辛苦

好多狗離開熟人視線就會the皮

暫時未有

係喎 完全唔記得係咁

點入行 去讀啲課程？邊間好啲？ 當初你係點開始

做學徒/去學 只可以答你貴唔代表好

Thx 點睇依兩間 &
啲證書係咪堅有用 好怕係果啲騙局

第一間唔太清楚
第二間唔好去
你再搵搵？我廢事我話邊d好 唔係個個覺得好
睇你行咩路線

第二間做咩 我想學下幫啲寵物清潔 剪毛etc然後去啲寵物美容店工作下咁 但無從入手點開始 就諗住報下課程學左先 但又唔知啲課程學完係咪堅有用 或者學完個證書人地認唔認受

你想去高級/日式寵物店定普通 ？普通就我覺得考一個牌都夠 第二間識人比左幾萬蚊讀完乜都唔識

普通都ok架啦 諗住讀第一間個c級寵物美容課程學下野 又有證書咁 一萬蚊 好似唔算太貴 但學完都唔知去邊到撲份工返黎做

喺第一間學過c級 但嗰時純粹為興趣
都學到嘢嘅 不過我fd拎住張cert去搵工
都淨係可以幫d狗沖下涼 同學徒無分別

學完識唔識剪？（好多學完都唔識/唔係咁掂）有d學校淨係學得沖涼基本少少剪毛咁 出到去就緊係畀返簡單野你做 好人既店就見你做熟左都會教你其他既
好老實講唔係見學徒/助理 見美容師大部分都要證書/牌/經驗 可以上勞處望下人地d招聘資料喎 要唔要讀完有e d野比人望下就自己諗囉 有人係靠經驗

學校畀你實習果d就乖乖坐定唔郁,到真係做就乜狗都有

好多人上完堂先入行,發現工作環境同理想中差好遠就唔做,樓上想入行果位自己入職試下玩幾日先啦
無謂晒錢上堂住

啱呀 我都剩係掛住講學校同證書Tim
不過上面同其他巴絲傾都有提過辛苦既 唔知有無人留意

唔知係咪我果區少寵物美容店定點 好似冇咩門路 不過我得閒再走去啲鋪到問下..周圍撲左先 再遲下決定讀唔讀啲課程。。其實我諗住考完dse就去馬架啦 但都有糾結過不過唔想讀啲自己唔鍾意既科讀黎又廢既 就諗住行另一條路 但又好似搵到既資料唔多咁
Btw多謝你地啲意見

無知一問 有無for貓既美容嫁

有呀

我係為您度學

學成點？幾$

我唔記得佢嗰時係萬幾蚊定二萬到B+C 咁
上到B 但依家停左，不過佢好好，知我無時間上堂比我keep 住啲堂先

我未上過其他，唔知佢算唔算好，不過我都學到嘢，佢係獨立咁教，一個課室幾個人都唔同進度咁，但老師會直接過你身邊教你要學嘅嘢

定唔到隻手,你剪毛手勢幾好都冇用所以搵份學徒入去試下先,睇下個工作環境係咪真係適合自己先

點應對一d 好敏感既狗

作勢想咬人咁

你係問美容師會點做？
我唔知trainer/最正確嘅方法係點啦 我唔係trainer
我可以講下我知道嘅做法
睇時機（佢冷靜少少個時）套個train帶 因為之後可以保護佢/自己 戴到口罩/頭罩 戴唔到就拎實條繩 拎毛巾 做到幾多得幾多 做唔到唔整
上面講緊係堅咬/唔識隻狗既情況
扮曬野賤格個種第一時間醒個口罩比佢

其實你咩區 我有識人請緊

個post 好似太耐。吾知你仲有冇做呢？